女神係我架，唔該你地唔好再騷擾我女神

我女神最憎狗公
我喺女神心目中先係獨一無二
唔該你地唔好再狗衝佢

收皮啦死毒撚 翻屋企照左鏡未

一早比人屌個閪都合唔埋 啲精慢慢流出黎

啱啱返到屋企照咗
好撚靚仔

你地可以話我醜
但唔可以侮辱我女神

你個名